[
  {
    "question": "Titanic filminde Jack karakterini kim canlandırmıştır?",
    "choices": [
      "Brad Pitt",
      "Tom Cruise",
      "Leonardo DiCaprio",
      "Matt Damon"
    ],
    "answer": "Leonardo DiCaprio"
  },
  {
    "question": "The Matrix filmi hangi yıl vizyona girmiştir?",
    "choices": [
      "1999",
      "2001",
      "1997",
      "2003"
    ],
    "answer": "1999"
  },
  {
    "question": "Interstellar filminin yönetmeni kimdir?",
    "choices": [
      "Christopher Nolan",
      "Steven Spielberg",
      "Denis Villeneuve",
      "James Cameron"
    ],
    "answer": "Christopher Nolan"
  },
  {
    "question": "La La Land filminde başrolde oynayan kadın oyuncu kimdir?",
    "choices": [
      "Emma Stone",
      "Scarlett Johansson",
      "Natalie Portman",
      "Jennifer Lawrence"
    ],
    "answer": "Emma Stone"
  },
  {
    "question": "The Dark Knight filminde Joker karakterini kim oynamıştır?",
    "choices": [
      "Heath Ledger",
      "Tom Hardy",
      "Joaquin Phoenix",
      "Jared Leto"
    ],
    "answer": "Heath Ledger"
  },
  {
    "question": "Inception filminde rüya dünyasına giren karakteri kim oynamıştır?",
    "choices": [
      "Joseph Gordon-Levitt",
      "Tom Hardy",
      "Leonardo DiCaprio",
      "Christian Bale"
    ],
    "answer": "Leonardo DiCaprio"
  },
  {
    "question": "Parasite filmi hangi ülkeye aittir?",
    "choices": [
      "Tayland",
      "Güney Kore",
      "Çin",
      "Japonya"
    ],
    "answer": "Güney Kore"
  },
  {
    "question": "Gladyatör filminde Maximus karakterini kim oynamıştır?",
    "choices": [
      "Brad Pitt",
      "Mel Gibson",
      "Tom Cruise",
      "Russell Crowe"
    ],
    "answer": "Russell Crowe"
  },
  {
    "question": "Barbie filmi hangi yılda vizyona girmiştir?",
    "choices": [
      "2023",
      "2022",
      "2021",
      "2020"
    ],
    "answer": "2023"
  },
  {
    "question": "Oppenheimer filmini kim yönetmiştir?",
    "choices": [
      "Steven Spielberg",
      "David Fincher",
      "Christopher Nolan",
      "Quentin Tarantino"
    ],
    "answer": "Christopher Nolan"
  }
]